{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 별빛뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加人数が発生する場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に従います。 入室と退室時間を正確に守っていただき、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任が伴うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 高声、放歌などで他の利用客に被害を与えないでください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。 ペンション内のプールは水着を着て利用でき、子供は保護者同伴時に利用できます。 休憩室ではお茶を飲みながら休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守っていただき、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "高声、放歌などで他の利用客に被害を与えないでください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いについてどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "ペンション内のプールは水着を着て利用でき、子供は保護者同伴時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "休憩室で何ができますか？",
            "answer": "休憩室ではお茶を飲みながら休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 514
    }
}